中大：學生刑事毀壞 已經報警處理

中大今日舉行網上畢業禮，有學生號召回校遊行表達訴求。校方表示，今日清晨發現校園多處遭人以噴漆塗鴉，包括書院、教學樓及公共空間的多座建築物的牆壁、通道及地面，可能造成永久損壞。大學強烈讉責此等違法及不負責任行為，由於相關行為屬於刑事毀壞，大學已經報警處理。

校方表示，大學從網上得悉有團體發起今日於畢業禮期間，於校園舉行集會及遊行活動。鑑於大型人群聚集會為校園帶來健康風險，而且相關行為很可能觸犯限聚令，亦可能違反《公安條例》（第245章）就公眾集會或公眾遊行的相關規限，大學為防情況失控，已經就此通報警方。

校方指，由於遊行及集會活動在社交平台發起，活動舉辦者亦未有向大學申請，大學無從辨識主辦者的身份。為保障同學，大學亦已積極與學生領袖溝通，希望他們協助發放訊息予其他同學，提醒同學不要參與違法及違規的活動，及有關活動的法律及健康風險。

校方再次重申，畢業典禮是莊嚴的場合，絕對不是作政治表態及發放政治訊息的場合， 對於所有不尊重場合及不顧其他畢業生及其親友感受的不負責任行為，大學深表遺憾並予以譴責。對於所有有損大學聲譽的行為，將按紀律程序處理。中大就事件兩度發聲明，下午再表示，今天12時許開始，逾百人擅自在大學校園進行集會及遊行活動，涉嫌違反限聚令及《公安條例》。大學工作人員於現場持續多次作出廣播，呼籲人群停止聚集及盡快離開，以免疫情擴散及觸犯相關法例。部分人士展示港獨橫額及旗幟、高叫港獨口號以及顛覆國家政權口號，大學今早已經報警，並將相關遊行及集會情況即時通報警方。校方對有關人士的違法行為予以強烈譴責。

示威者在校園聚集遊行，途中不時走出馬路，於交通要道停留，嚴重阻塞校內交通。有人沿途以噴漆塗鴉，並於校園內懸掛標語，破壞學校公物，並危及途人安全。由於遊行及集會活動在社交平台發起，活動舉辦者亦未有向大學申請，大學無從辨識主辦者的身份。為保障同學，大學早前亦已積極與學生代表溝通，希望他們協助發放訊息予其他同學，提醒同學不要參與違法及違規的活動，及有關活動的法律及健康風險。

支大係咁

中大講師劉正係狗老公
同老婆裡應外合
大家見到佢記住要走，唔係篤灰師會搞你
認住呢個撚樣

咁科大呢

果然HKU>>>>>>>>>>>>>>>CU

中國大學

XGU

XGU ZWDX

XGU就算吧啦

人地屋企人做咩關你撚事咩

你都入唔到中大，ive仔，中大嘅事關撚你事咩
你連畀中大學棍劉正篤灰嘅資格都冇呀

做乜鳩

我業都畢撚埋

btwUGEC1271我係跟吳偉明，唔係享利

搵個連登仔出來考中大校長啦
解救d手足

依家得閒挑下你機

老婆係唔係做狗根本唔係咩問題
最重要係佢個人講野啱唔啱

你屌佢狗夫都係因為佢成日講啲你地啲飯粉唔中意聽既野啫

香港靠你地班不問是非既柒頭黃絲就收皮啦，返去含郭榮鏗條撚啦

你個屎忽都幾痕下睇呢無畀人屌夠
1. 鬧中大學棍劉正 唔等於係泛粉
泛民係好撚柒垃圾不知所謂
但唔等於劉正冇問題囉
2. 佢鬧泛民就算係鬧得啱都唔等於佢個人冇問題喎
鬧泛民可以好多原因嘅，有好多人鬧得好過佢
原來只要佢鬧泛民就冇問題
你同啲濕鳩黃屍因為政件所以覺得冇嘢有問題有咩分別

你呢啲中大出身畀包庇劉正嘅吳偉明教過嘅人，啲邏輯都一pat屎咁樣,唔怪得會追捧劉正啦
劉正啲垃圾打手就係咁嘅質素

3. 之前連登仔係咁追擊狗仔狗女
講真父母就冇得揀嘅
老婆就自己揀
啲人離婚三四次都係咁樣啦
2014年到而家佢都冇同老婆離婚
唔係志同道合嘅話好難同人交代喎
呢個佢個人選擇但唔好就出嚟做勇武k.o.l. 囉
做得仲要攞嚟賺錢就要畀人批判㗎啦

估唔到仆街垃圾劉正都有打手
做打手都搵件好啲嘅老細嚟做啦
你唔好以為做佢打手佢老婆就罩你先得㗎
佢老婆淨係罩佢㗎咋
點呀瀨撚完佢袋底未呀屌你

On9仔

打一大堆廢話咪又剩係識話人老婆係狗

得你地啲垃圾yc先會focus呢啲濕碎野，由得飯民賣你地半邊屎忽

最好笑係話父母冇得揀，老婆有得揀

父母都可以簽衰仔紙架，啲手足快啲簽啦，唔簽對唔住手足

段巴巴d尿好黃

楊雪盈都撐得落話自己唔係飯粉